

1º O primeiro nome sempre será utilizado
2º No mínimo 2 nomes necessários
3º Sempre em ordem
4º Qualquer combinação possível de todos os nomes seguindo as regras anteriores.


Base: Luiz Fernando Rodrigues Vid

Input: Luiz Guilherme Vid 
